啱啱被人拒絕

求安慰

畀晨運阿婆 拒絕 ?

振作

我會死撐

唔駛驚 重有下次等緊你

溝唔到小龍女啫

你仲有李莫愁呀

(笑)

我好難得先搵到個我會真心鍾意嘅人
真係好難move on

如果強姦可以解決就好了

破你膠處

屌你老母， 晨早流流煩鳩住晒， 我都未畫好d眼耳口鼻， 緊係唔理你啦， 弱能智

你係中南山已經得佐手， 仲想點?

我唔係想擁有佢個身，我想擁有佢個心